\begin{richesbox}
\begin{center}
Nós passamos do \textbf{Orgulho} para a \textbf{Gratidão} \\
e assim, \textbf{Vemos Tudo como um Presente}. \medskip

Nós passamos da \textbf{Cobiça} para o \textbf{Contentamento} \\
e assim, \textbf{Gastamos Modestamente}. \medskip

Nós passamos da \textbf{Ansiedade} para a \textbf{Confiança} \\
e assim, \textbf{Economizamos Modestamente}. \medskip

Nós passamos da \textbf{Indiferença} para o \textbf{Amor} \\
e assim, \textbf{Doamos Generosamente}.
\end{center}
\end{richesbox}

\begin{richesbox}
\bfseries
\begin{center}
APLICAÇÃO: A JORNADA POR ESTE LIVRO
\end{center}

Em 2013, nós (Greg e John) não nos conhecíamos. Em 2015, éramos melhores amigos.
Essa mudança dramática aconteceu quando começamos a explorar juntos a generosidade
bíblica e o cuidado com o que nos foi confiado. Nós sabemos -- é estranho
encontrar afinidade nesses temas.

Embora nossa experiência seja provavelmente extrema, esperamos que você encontre
outras pessoas com quem possa discutir este livro e outras maneiras de considerar
esses assuntos com oração. Em nossas próprias jornadas de seguir Jesus
financeiramente, teríamos desistido há muito tempo se não fosse pelo encorajamento
mútuo, de nossos cônjuges e de muitos outros amigos com mentalidade semelhante.
Todos nós precisamos de amigos que se juntem a nós na busca das verdadeiras
riquezas.

Também teríamos desistido se nossas jornadas não tivessem sido complementadas por
planejamento, oração e uma postura de adoração. Por esse motivo, elaboramos o
livro para incorporar todos esses fatores de sucesso. Você pode lê-lo de uma vez
até o final, mas nossa experiência sugere que se você parar para discutir com um
amigo, realizar um exercício de escrita à mão ou se dedicar à adoração diante de
Deus, ficará ainda mais encorajado e fortalecido para a jornada.

Agora, reserve um momento para pensar com quem você poderia compartilhar sua
jornada em busca das verdadeiras riquezas. Sinta-se à vontade para escrever os
nomes deles abaixo ou em suas próprias anotações. \medskip

\begin{center}
\par\noindent\rule{0.8\textwidth}{0.4pt} \medskip
\par\noindent\rule{0.8\textwidth}{0.4pt} \medskip
\par\noindent\rule{0.8\textwidth}{0.4pt} \medskip
\end{center}

Se você encontrar amigos para caminhar junto com você, ou se já faz parte de um
grupo pequeno focado neste livro, você pode encontrar o guia do grupo no final,
completo com a programação para cada uma das quatro sessões. Todas as músicas,
vídeos e recursos -- incluindo os exercícios ao final de cada capítulo -- estão
disponíveis gratuitamente no site https://generousgiving.org/videos/. Você pode
escrever suas respostas aos exercícios no livro ou usar suas próprias anotações.
\end{richesbox}

\begin{ideabox}
Essas lâmpadas aparecem ao longo do livro e representam as melhores práticas e
dicas práticas para buscar as verdadeiras riquezas. Esperamos que sejam úteis em
sua jornada.
\end{ideabox}
